中環和你LUNCH常態化

唔講其他，如果個個上班日LUNCH開始中環都係咁，政府無可能唔跪
配合埋理大手足封紅隧，成個金鐘中環灣仔D車出唔到去
暫時係可觀性最高，又令手足最少傷亡既抗爭方式
不過一定要上班一族成年人每日都肯出黎做野先得
你肯唔肯?

屌推post唔係咁撚樣下話...

中環手足必睇and plz spread!!!!
尋日其實拉拉下都損失咗好多手足

//好似今晚中環嘅經驗，一定要明。

話說係清場前個多小時，有直升機係上空監察。即係地面有幾多人，點分佈，邊到有路障，路障規模等等都一清二楚。

但偏偏大家唔知等乜，可能等警察黎一戰。雖然今日路障都多同大規模。但係對家一早知，所以一下裝甲車高速入黎清晒所有路障，再配合速龍。

加上好多被捕者真係收工黎，仲著住恤衫套裝，返工手袋等，結果跑得慢，就係咁拉左足足兩架旅遊巴...

其實無謂戀戰，攪好晒就要走，特別對家直升機知道你一清二楚，到你想走時，已經太遲...//

source唔放住 驚害到人

你知唔知其實開一個post置頂已經有同樣效果
唔好係唔同post洗版 討論區唔係咁撚樣用

有個POST 叫人唔好剪左中環D光纖佢
大家記得唔好咁做
無光纖點操盤買賣交易

戇撚鳩

POLY有記者架，無人唔理，手足冷靜D

都要popo出黎放tg先得嘅

講得岩 幫推
lunch快閃完就好散 日日中環咁搞法 政府都唔掂
過咗兩點之後 唔好再花時間砌磚做勞作 無人掩護 啲曱甴拉人係好易 或者累到其他人俾曱甴拉

噚日晏晝睇live見到，防線後退嗰陣冇人攞磚，然後個個開遮鳩企等俾狗包
最後綠狗一跑前夾擊，冇手足還拖，拉咗幾多人⋯⋯

所以唔該玩得精明啲 哨一定要做好，有機會就要主動攻唔好被動得人佈防收網

日撚日落去 仆你個街 if冇罷工